港鐵（66） 討論

利申48.6入

會唔會回彈

會彈落去

42蚊入元朗無差別打人後53.5走晒 又可以準備入返

想死

落返40先入

全世界大熊市

邊到都冇得走呀!

43.5
bin